\chapter{Задача командного тура}

В командной части заключительного этапа участники должны 
спроектировать диалоговую систему взаимодействия с пользователем,
включающающую в себя Telegram чат-бот, web-сервис и базу данных.

Командная часть заключительного этапа имеет продолжительность
3,5 дня (всего 26 астрономических часов), которые включают
обсуждение и разработку архитектуры приложения, задачи по написанию
кода, его отладке, проведение интеграционных
тестов.

\subimport{0505-fintech-assignment/}{00_content.tex}